美股大特價時段已經結束

咁多位下次趁早

下次要下年先有啦